200蚊企街雞battle（圖）

上圖
下圖

係咪佢比我

鬥咩呀鬥.....都唔撚值錢

又鬥黃， 拉

出夠400畀你做雙飛人

咁想唔開呀

俾400蚊我食餐好啲，打兩次飛機好過

１唔算太差呀？對得住呢個價錢

師兄平時食開高達？

仆你個街
行得攰坐下都俾你當係雞

啱啱先見條友問價佢豎起兩隻手指

你幫襯下再出包膠比我地參考

抵過呢pair

成陣大陸味9成都係雞

呢pair689蚊打死佢地兩次就得

200咁小 兩萬就差唔多 我蒙眼衝刺 快快脆脆搞掂都ok嘅

收啦 啲呀好黃嫁

條底褲

宜家唔鬥黃就鬥雞

圖一應該幾好屌

巴打去試完打個報告

唔明，咩叫高達

唔係價錢問題，係覺得好污糟好恐怖

見過三街d幻幻未 有的直情係大陸網紅樣

坐到職業病咁款，仲唔係職業女性？

Agger

騎爆你條腰啊

唔好講d唔講d喎
ching求分享

上圖隻腳啲橙皮紋

呢d?
唔識

抗打飛機咪算～～～

開返關自己去參觀啦再唔係youtube都有大把片

你食屎大？

對腳一定好臭

終於明白點解Happy伯連娜娜呢啲質素都咁撚high
真係比返200蚊我都唔制

三街之外仲有冇貼士
搵唔到

阿叔：我寧願唔洗$乾搖柱

阿叔：兩舊水咁貴？ 你俾我呀？

太空坦克唔係高達

廟街250高貨好多

質

話時話係咪元朗?

姐係你做鴨收$200？

圖一好高大，應該山東婆。
米7高

樓主最後揀左邊隻

係又點你知嚟做咩

他想幫襯

又係無聊色情po?
今日612，8點唱歌wo

咩係三街

地灘雞

光復東莞

M 字開腳

下面真心ok喎
我出400都肯

係小販 地攤係蝗蟲叫法

我頂啊。魚與熊掌

總之就係雞，全部都係雞

爭咩啊 兩樣溝埋變做拉尿牛丸啊笨

笑撚到我呢

我地夾錢俾你

約的不是炮，而是坦克

聽聞前綫好黃....

唔知就算啦，唔好學壞。
250，16歲，靚樣，34e，唐僧見到都想還俗。

垃圾po 拉

依家支那雞邊使咁貴？

呢條友真係好撚樣衰
聽聞中學仲成日欺凌同學

成日覺得d嬸咁肉酸點解會有人畀錢屌

祝佢地同啲客生性病

呢d就有圖

有啲似error嗰poki

痴撚線
坑渠蓋汁野食

對腳wo

搜尋結果係指旺角三條街 砵蘭街上海街新填地街仲以為西營盤嗰度

fuck you mother?

200蚊買性病

犯法㗎喎同埋都唔會200蚊啦?

ching 收咁平

太空坦克
我叫開恐龍 豬扒 我老了

同意
btw圖中咩地方

我通常叫ma

睇黎舊登青樓post年代你未開始上網

骨骼健康的重要性

油麻地大把

圖1右下：尼馬博士

我哋夾錢比你去叫雞，呢2隻2揀1，你屌得落加多2舊你買寶礦力

第一個呀嬸係咪巨人黎

到你80歲行過就啱呢啲

元朗人同你講返，係元朗
郵局對面，叫雞性地同樂街
雖然全撚部都係老雞唔知點解咁出名

一睇都覺得好撚似保錡

200蚊我寧願去買塊和牛煮黎食算

係咪元朗郵局個到？
真心想去搵第2張圖條女

200蚊...你點知的

巴打睇真啲
圖二白係幾白 但個衣著同對眼都似大陸阿嬸喎
Anyway真係去咗嘅話包膠

20蚊，冇得再多

邊到黎？

夾得過。

佢俾我都收唔落

尼馬博士

Poki係咪大陸仔，講野有dd口音

因為d阿伯仲肉酸
臭、多痰、煙屎牙、頭油

.

你平時食開一舊水？

圖1好似Yui

其實我想投兩個都唔靚
就㩒撚左負皮

夾400蚊當睇獵奇show 我夾呀

好正過好多香港女人

左邊： 特價⋯⋯乾搖柱

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

想屌

係邊到 $200想去

呢件都係兩舊姐 叫好過一舊水個質素